有病戴口罩 樣衰戴口罩 休息都可以戴口罩戴口罩戴口罩

戴口罩戴口罩戴口罩戴口罩戴口罩戴口罩
我好嬲你地全部唔戴口罩，勇武為你擋子彈，你呢？
香港人最養生㗎知唔知，戴口罩健康！
要保護喉嚨，晚晚準時10點窗邊9嗌
要保護個肺，減少吸入狗隻亂9放屁咁放彈
要保護塊面，咁靚仔靚女唔可以隨便俾人睇
光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可
不篤灰，不割蓆，不分化

戴口罩戴口罩戴口罩戴口罩戴口罩戴口罩

全民口罩！！咁低成本都唔知

突發！香城online現已公開發售！

印度學生帶習近平面具迎習帝

打波戴唔戴罩

榮光盃 以波會友 撐morey